左手派 定 右手派

左
右

右手！一定係右手！
打撚柒啲左手

左手打飛機

左手只是輔助